［中共病毒］黨媒抗疫造假視頻曝光：「預備！哭！」

【新唐人北京時間2020年03月24日訊】中共病毒（武漢肺炎）擴散全球，而中共拍攝假視頻宣傳自己所謂的抗疫成果頻頻被曝光。23日網友發布武漢醫院擺拍患者出院的場景，導演說：「預備！哭！」患者立馬熱淚盈眶。

這段短視頻可見，在武漢一所醫院的樓道裡，站著4名身著全套防護服的醫護人員，其中一名醫護人員的防護服上寫著「有求必應」。其他幾名醫護人員的防護服上也都寫著些字，有的還畫有圖案。

醫護人員身邊有3名拿著「出院證明」的「患者」演員。拍攝視頻的導演說：「預備！哭！」，其中一位「患者」演員馬上就眼眶泛紅，熱淚盈眶，上前和一名醫護人員擁抱，其他人也都在鼓掌。

發布視頻的網友妞妞評論說，「表演式救災，表演式感恩，表演式送行，表演式新聞，表演式治療，只有火化是真的。只有CCP（共產黨）的邪惡是真的。」

妞妞發布了多段中共官媒在醫院的擺拍視頻，其中一段疑似中共媒體在一所醫院拍攝電影，小演員表演到一所醫院隔著密封的玻璃窗看望爸爸的戲碼。

學者唐柏橋轉發視頻說，正在吃飯，看了沒胃口了，難以理解這些拍攝的人能每天忍受這樣的生活，通過出賣人格從中共那裡換來的一點蠅頭小利，都是泡影。

妞妞發布的另一段視頻則身著防護服的醫護人員，在醫院表演舞蹈的畫面。

視頻發出後表演者遭來許多網友痛罵：

「防護服都叫專業演員浪費了！」
「這些人被洗腦了，可悲可憐。」
「我沒看到天使，我看見了魔鬼在跳舞。」
「共匪偽裝成護士、踐踏良知、泯滅人性！」

事實上，中共病毒大爆發以來，中共拍攝假視頻，宣傳自己所謂的抗疫成果頻頻被曝光。

3月6日，中共央視稱，記者於3日進入武漢卓爾長江應急醫院採訪。央視拍攝的一段關於女護士與一名老年患者對話的視頻引發網民熱議。

當醫生詢問病床上的大爺「你今天的情況好不好？」大爺答「好」！

醫生又問「你今天嗓子疼不疼？」大爺答「不疼」。

醫生再問「那你氣短不短？」，不料，對此毫無概念的大爺有點「懵了」，遲疑一下，詢問醫生「是（說）短好，還是長好？」

醫生則給予暗示「氣不短」。大爺馬上回答說，「氣不短啊，氣不短……」。

視頻曝光後，不少人嘲諷央視「不知道為啥這樣的穿幫還是要播出來…」；「老人中氣十足，回答響亮，證明請來裝病的老人家不糊塗」；「官媒與院方合作演戲，他們把14億人當成了傻瓜，你們看穿又咋滴？明天的新聞你們還得信！」

出生未滿月開口說話

2月15日，大陸媒體《華商漢中》在頭條號刊登一篇報導，講述一名在醫院工作的王姓女子，因疫情爆發，她申請投入抗疫一線上班，而她出生不到20天的雙胞胎兒子，見到爸爸竟開口問「媽媽幹嘛去了？」

中共為了洗白「方艙醫院」猶如集中營的負面形象，曾讓一名「患者」通過央視現身說法，她在發表所謂「感謝黨」的言論後，竟聲稱在醫院裡面住得都不想走了。

有網民發現，這名分享出院心得的「女患者」，與一次隔著玻璃與男友接吻的「女護士」是同一人，諷刺道：「她的肺炎治好了，腦子卻壞了。」

push

影帝

仲信個啲人個腦已經唔係裝屎咁簡單

符合国情

點解會有片流出

香港獨立，唯一出路

推

屌你有火唔救呢個時勢走去維穩﹐明明有權力有能力都唔好好運用

只有火化是真的

而她出生不到20天的雙胞胎兒子，見到爸爸竟開口問「媽媽幹嘛去了？

出世20日識講嘢 係咪叻過金正恩